點解今日完全無港島即討區post

黨鐵過海中, 好撚少人

係唔係一上地面就係伏 好驚

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

仲有人搭黨鐵?

上下fb睇live啦

已經無人再睇連登